大圍小學女生被淋橙油 母親：「唔知咩事」

女生母親接報趕至醫院了解事件，對於女兒遇襲，她表示「唔知咩事」，「唔清楚，警察查緊」，女兒有否受傷？她說「我眼見就冇」。不過，被淋油的女童已換過另一間學校的校服，身上不見有油迹，她在母親及另一名女親屬陪同下等候看醫生，其間表現活潑，與母及女親屬有傾有講。

父母得罪左人?
如果唔係條友都幾撚無聊

休班警

留名等睇點錯相

小妹妹呵番
睇相都覺得好得意, 好想摸

邊條垃圾連小妹妹都搞
我屌哂你全家

好想摸係咩料

Joe biden

江湖規矩唔搞小朋友
搞人親戚人哋都搞你親戚

如果佢係狗女我會拍手

被淋油的女童已換過另一間學校的校服

笑撚左

諗咗好耐點解會淋精油果d橙油
定其實係橙色漆油

應該係經過第二間個校工借衫比佢換